成隊冇個夠人跑 繼續組巴塞老人中心啦垃圾大雄

輸都算
成班身體質素明顯已經下降到完全追唔到高強度球賽
後生當打唔想走既就逼走
祖記就話一個保方姐
隊巴塞10個保方咁屌你老母